「聲音與容姿都是最棒的女性聲優」排行TOP60：第二位茅野愛衣、第一位悠木碧

愛衣醬大勝利

聲優的工作早就不局限於配音工作，不得不承認，現今日本聲優界「偶像化」是大勢所趨
特別是新人聲優，要突圍而出的話「容姿端麗」是一大優勢

這個「聲音與容姿都是最棒的女聲優」排行由四千六百多位日本網友以一人一票的方式選出
頭三位分別悠木碧、茅野愛衣和福原遙，三人獲得的票數都相當接近，而且與第四位之後的排名明顯拋開一段距離
而水樹奈奈、花澤香菜、水瀨祈、竹達彩奈、早見沙織、佐倉綾音等大家熟悉的聲優也在榜內前列位置

「聲音與容姿都是最棒的女聲優」TOP60

1位 悠木碧 498票
2位 茅野愛衣 476票
3位 福原遥 474票
4位 麻倉もも 294票
5位 水樹奈々 289票
6位 渕上舞 254票
7位 花澤香菜 220票
8位 坂本真綾 121票
9位 平野綾 103票
10位 雨宮天 102票
11位 井口裕香 99票
12位 水瀬いのり 86票
13位 戸松遥 79票
14位 竹達彩奈 78票
15位 早見沙織 71票
16位 佐倉綾音 65票
17位 上坂すみれ 62票
17位 M・A・O 62票
19位 田村ゆかり 60票
20位 内田真礼 59票
21位 堀江由衣 57票
22位 能登麻美子 55票
23位 三森すずこ 49票
24位 井上麻里奈 39票
25位 中島愛 38票
26位 小倉唯 37票
27位 南條愛乃 33票
28位 たかはし智秋 31票
29位 豊崎愛生 30票
30位 小松未可子 26票
31位 高橋李依 24票
32位 尾崎由香 23票
33位 種田梨沙 18票
34位 芹澤優 16票
35位 茅原実里 15票
35位 小宮有紗 15票
35位 東山奈央 15票
38位 日高里菜 13票
38位 上田麗奈 13票
40位 高野麻里佳 12票
41位 佐藤亜美菜 11票
41位 伊波杏樹 11票
43位 小清水亜美 10票
44位 伊藤静 9票
45位 津田美波 7票
45位 愛美 7票
45位 本渡楓 7票
45位 内田彩 7票
45位 Pile 7票
50位 Lynn 6票
50位 佳村はるか 6票
50位 花守ゆみり 6票
53位 村川梨衣 5票
54位 大久保瑠美 4票
54位 田所あずさ 4票
54位 石原夏織 4票
57位 原由実 3票
57位 徳井青空 3票
59位 大西沙織 2票
60位 其他

source:

對腳又短又粗都正

15位 早見沙織 71票

竟然高過內田真禮

痴線-.- 由木BIG都

媽禮把聲 冇咁正

59位 大西沙織 2票

愛衣個樣已經贏成條街
笑容無論幾時都係咁甜
（隱藏巨乳屬性係bonus 雖然我唔特別好呢味 ）

講牙碧

又係
早見把聲

sor 自膠

牙碧正 做愛一流

福原遙根本就係idol

正過兵庫北

so sad
可能佢啲fans無去投票

立花里香0票 之前D PO仲有人吹

點解同一個event可以差咁遠
啲顏藝似乎有潛質做搞笑藝人

比下面上進清ok?

油木BIG 整左容

之前成個道友咁

咪屈

之前整緊容

次次影相都遮住臉

蘿莉控

油目biggggggg

想幫悠木碧奶閪